周杰倫換飛

我尾場480飛x2
61段 36行
想換頭場既飛 兩張
可補差價

放唔放

550收

唔放
Push

求任何場次2張680
好似比人呃左錢，依家冇飛
有既巴打留一留email等我地再傾啊

我有 anniezhang19@yahoo.com.hk

有冇13 14號2 連飛

9號 兩張$1080 想換$1080 9號打後日子

你會唔會賣？

跟隊 兩張9號 480 飛 想換10/11號

絲打好靚女

收2張連位飛

收兩張480/680 任何日子
Tg :littlemumu

收2連位 頭場打後480/680
Iwantjaychouticket@yahoo.com.hk

9號既換唔換？

我有11號680飛，補差價ok???

有2張9號$480 有事去唔到 有冇巴絲可以換10號？

而家先收

2張9號連位$680
2張11號連位$680

想放2張+想換2張 8號/14號
有意telegram melmiu

放邊日？有興趣

<<換>>
我有9/1同埋11/1 既$680連位，
想換8/1，14/1-17/1 是但一日
Tg : sfw620

仲冇冇人放2張
上網買個個都幾千蚊 痴線

想收任何場次任何價錢2連位

收一張單丁 480/680都得
價錢合理即可
除左13 14號其他都得
跪求！
Tg: chchw